點睇唔奶共個班偽人，佢地可以點生存？

唔奶共無哂蝗港市場，根本就生存唔到！

搵唔到食。

大快活成日搵佢拍廣告

但共產黨完全封剎。